肥佬都係放棄溝女算

肥婆都唔要肥佬
冇㗎啦

幾肥先?

我就鍾意肥仔喎

谷肥緊男朋友 個肚腩仔好舒服

hi

上個月老豆話介紹朋友個仔比我識，話佢老母有幾層樓
我狗衝話好
一睇相，嘩屌，肥撚到出油
即刻不了

寂寞肥巴特待絲打回覆
心急人上

我見過有肥佬拖女喎 唔好咁灰啦

5準你甘講人

我個fd肥撚到出油，有日問我減肥啲嘢，我同佢傾咗成個鐘減肥嘅資訊（食嘢食高蛋白、做五日gym）佢老味一句話gymroom大汗味唔去，我就唔撚應佢機

我都係有肥過嘅人，只能講句：「沒有一個肥人是無辜的」唔撚郁就想瘦，投胎快啲囉

我唔鍾意bb

可以改肥aa._.

笑左
我ok

肥是原罪
呢排我都努力減緊想90減到70，暫時減左10kg，巴打你都可以一齊比心機

大撚把啦香港

特別係啲“天生肥底”嘅人話自己吸氣都肥，自己都唔想肥
x佢老母明知自己比人肥就比人哋做更多運動減啦

減肥啦屌

我都係 愈肥愈正

最鍾意個肚腩

我就最愛肥膏

中學有個呀sir 167-168左右 成77kg但都唔算好核突 算幾好樣既肥仔啲女學生都幾冧佢個老婆仲幾靚幾後生tim
講到尾都係睇樣姐
同囡囡一樣 瘦扒vs靚肥妹 啲人咪又係揀後者

叫佢直接用刀切

真啊，唔係一句話：屌，做咩都肥架啦，改變到咩
知自己咁撚易肥就更應該減，唔係中老年就開始有啲高血脂、高膽固醇、高血壓、心臟病、糖尿病、腎病接住黎

終於都識醒
恭喜晒

唔好痴線
大把女都拖肥仔

你係抵死架

可以改變嘅事實都唔去做
怨天怨地 邊個嫁俾你 愁餐死 踢極都唔郁

我女朋友都中意肥仔
雖然我唔肥

me ok?

呃人㗎屌
又話有肚腩攬住瞓好窩心
轉頭又話人好大汗

肥仔十個有九個都短小

減肥救唔番個size

我做1 你做0 ok?

冇問題
除定褲等你

痴線 我驚巴打你追撚含

有無絲打想嫁比我

你有找幸福的自由

減肥有幾難？

有冇人想lam我d肥油

我由細到大bmi 都過30
咪一樣有老婆仔女
你肥唔太緊要，但真係唔好眼角太高

做肥佬應該去叫雞
D雞收少少錢比舊大肥糕責住un
個畫面勁嘔心

四年幾由瘦底變左肥仔
散左應該會瘦返

肥cc._.

肥jj._.

小肥定巨肥先
少少肥先多人鍾意

160cm300磅

即刻諗起個張圖

男同女都係1-10分
但1分既女都會有3,4分既男伴 而4,5分既女已經有權搵到6,7分
唔知有冇人睇過 張圖應該英文既